{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003951",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "빌라인아파트"
    },
    "text": "お店は狭く、ノーキッズゾーンですので8歳以上のみご利用いただけます。 年齢制限事項についてご了承ください。 構造上、危険なスペースが多く、小さなお子様には適していません。 私は子供を育てる母親として、子供の安全についてよく知っています。 材料にはホイップクリームの代わりに動物性100%生クリームを使用し、毎朝材料を手入れして新鮮な材料を提供します。 また、手作りの48時間熟成させた生地と石板オーブンで焼かれるサクサクのピザも味わえます。 サイドとサラダは自家製ソースと一緒に提供され、ビールやナチュラルワインなどの飲み物もあります。 この店は家庭を改造して作られており、毎日掃除して清潔さを保っています。 駐車が困難な路地に位置しており、4人以上の団体入場は困難です。 15坪の小さな空間なので団体席はありません。 インスタグラムをフォロワーすると、休業や材料切れ、シーズンメニューなどのイベント情報を受け取ることができます。 水、木、金にはブレイクタイム(15:30~17:30)があり、金曜日は23:00まで延長営業しています。 週末はブレイクタイムがありません。 営業時間中は電話がつながりにくくなる場合がございますので、ご了承ください。 オープン最初のタイムのお客様は、並びアプリを利用して事前に並んだり、現場に来られたりする順番で入場がサポートされます。 屋外では雨天時は運営しておりません。 営業時間は毎日12:00から21:00までで、毎週月·火はお休みです。 メニューにはアボカドエビオープンサンドイッチ、エビクランチロゼ、トリュフニョッキ、ラセットポテト&ガーリックソース、ピザ、ピザ（ハーフ＆ハーフ）などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店は何歳以上利用できますか？",
            "answer": "お店は狭く、ノーキッズゾーンですので8歳以上のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "なぜお店は8歳以上のみ利用できるのですか？",
            "answer": "年齢制限事項についてご了承ください。構造上、危険なスペースが多く、小さなお子様には適していません。私は子供を育てる母親として、子供の安全についてよく知っています。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理にはどんな材料が使われていますか？",
            "answer": "材料にはホイップクリームの代わりに動物性100%生クリームを使用し、毎朝材料を手入れして新鮮な材料を提供します。"
        },
        {
            "question": "このお店で提供される料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "手作りの48時間熟成させた生地と石板オーブンで焼かれるサクサクのピザが特徴です。また、サイドとサラダは自家製ソースと一緒に提供され、ビールやナチュラルワインなどの飲み物もあります。"
        },
        {
            "question": "お店の清潔さについて教えてください。",
            "answer": "この店は家庭を改造して作られており、毎日掃除して清潔さを保っています。"
        },
        {
            "question": "お店の立地について教えてください。",
            "answer": "駐車が困難な路地に位置しており、4人以上の団体入場は困難です。15坪の小さな空間なので団体席はありません。"
        },
        {
            "question": "お店の営業情報を教えてください。",
            "answer": "インスタグラムをフォロワーすると、休業や材料切れ、シーズンメニューなどのイベント情報を受け取ることができます。営業時間は毎日12:00から21:00までで、毎週月·火はお休みです。"
        },
        {
            "question": "お店の混雑度について教えてください。",
            "answer": "オープン最初のタイムのお客様は、並びアプリを利用して事前に並んだり、現場に来られたりする順番で入場がサポートされます。"
        },
        {
            "question": "お店の天候対策について教えてください。",
            "answer": "屋外では雨天時は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "お店のブレイクタイムについて教えてください。",
            "answer": "水、木、金にはブレイクタイム(15:30~17:30)があり、金曜日は23:00まで延長営業しています。週末はブレイクタイムがありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 570
    }
}